樣子問題

如果成日比女同學話得意咁我個樣係樣衰定中等求解答

即係話你係傻仔

可否唔好咁直接！正評不解釋！

好過你毒撚樣

冇圖點討論